今日係日本311地震六週年

係日本既你地點過？